Score if you can.

認同請分享

拉

🤪

冰人

衰咩坐左咁耐

笑到抽筋

經典不怕舊

真係有少少柒

11月24 post
12月8號出左局

未贏冠軍都咪咁串

唔好話冠軍咁遠
最少都唔好出局呀

樓主開撚完post未

兩個有幾多呀

點解宇宙最強車路士只係領先垃圾獌3分？
仲要多打一場

唔否認有坐到

冇錢買12碼

睇返上年就知 曼聯咁樣後追法
點夠佢來

大哥咁買12碼法
上年曼聯由開季7場9分 破有史以來最差開季
到最後升到第3

我冇否認過曼聯買12碼能力

咪一鳩樣

大家一樣
所以咪領先3分羅

準備架啦 上年都係差唔多依個時間開始買

呢條防線勁穩
曼城完全攻唔入

今場sob續命戰 係屈d

未score到喎

證明全世界都係禁區侵犯獌聯，絕對唔係插水或者黑哨

和波係最好

你點知的

車狗一分都無，樓主潛咗落地核？

咁我寧願唔要個一分 但有歐冠踢呀

打多一場領先2分 又騎撚住曼了

唔通唔係咩
上年同分蠃得失球 曼迷都開曬post騎撚住車啦
不過曼聯有成14球12碼咁解羅 車得7個

港父又開長氣mode
邊夠佢玩

曼聯手足開左低標準潛mode
周圍用曼鏡話人潛 係幾難有人同佢地玩
我陪下佢地姐

屌
原來個十二碼俾猁狗買咗

而家騎撚住曼兩場了

樓主出黎講兩句？

垃圾獌狗🤣🤣🤣🤣🤣

管下你隻狗啦

希望你場場都唔要果1分啦

你剩係識周圍話人用曼鏡
講嚟講去都係得果句
會唔會廢左d

樓主開完po之後連續兩場唔要分

呢2場贏哂嘅話已經上左榜首

因為你真係用曼鏡睇野ma
樓上有一個人先笑完咩潛半日
又話一致

唔識字？

我明明講緊果個回覆嘅正負評
你又想扯開話題

所以咪話你曼鏡
明明有係到就當睇唔到 講咩一致

證明VAR係垃圾科技